big fish算唔算神劇？

樓主係講呢套？

淨係Ewan做男主角已經要比滿分
個故事額外再比多100分
可惜唔係好多人睇得明，覺得套野悶

幾正